咁落去唔係辦法, 建議勇武派寫信比各民主國家, 由各民主國家審判糾察隊

你就咁係網絡屌鳩泛民某d共諜鬼王同專鎖人民既糾察都冇撚用
建議寫信比各國民主國家, 由民主國家審判呢班鎖人民既糾察

值得考慮

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

想快既就寫信交晒比各民主國家領事館, 等各民主國家知道糾察係企係政權果邊打壓人民